話時話 最近四圍都見到

隨處可見嘅文宣
Day 67
謝謝大家用唔同嘅方法提醒
真的 謝謝

不能放棄 不能忘記
願手足平安

Day 67

Retweet #save12hkyouths 時同時retweet #freetonychung 同 學生動源相關tweet

#Save12hkyouths Campaign

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Save12 #bringthemback 透明卡

推

頭

頭香

Shit

有

推！

慢咗

67日了

Push

阿年勁

第一次

又遲到

羨慕

感動

Pish

大家記得 retweet

我都見到

rt

rt like

恭喜哂

Bring them back

持續壞消息 想帶少少正能量俾大家
仲有一班人未放棄

tui

遲咗

加油啦大家

蚊

push

推呀

基基又搞突擊

喂又係你呀

BRING THEM BACK

Hi珍妮又係我

別哭了

冇

大家加油隨手都做到文宣

幾時請我做秘書

你都加油

Biubiubiu

Save the 12

#us

上咗熱 繼續

無放棄，港共必亡

勉強冇遲

基

BRING THEM BACK

繼續熱

你都算快

火火

屈機

🍋

Hello秘書

咁氹我慢過今朝啦

凍就cum被

我都有見到！！

空降師
幫手 RT 同 Share

願手足平安

今日你地RT咗未

你屈啲 開親都熱門

勇武巴

叉燒巴

就嚟68

關注

火炮車....個名好勁

記住 RT

呀學

刀手

基巴

小本

熱

男友

係 本身諗住聽日開

牙朽 BRING THEM BACK

雪花兄

be

熱3 good

牙震

餐包

美國會唔會郁手

珍妮
BRING THEM BACK

推推 一齊加油

熱1!!!!!!!!

小年
BRING THEM BACK

阿珍

唔郁手，唔通就唔關注？
中國人有民主人士被秘密逮捕都有人keep住寫明信片比佢

小英

叉
BRING THEM BACK

車震巴

明信片

多謝老細

係呀，明信片。

勇武巴 美國自己都煩緊大選啦

一日未返到嚟 都唔好停
不斷關注 唔停關注 持續關注

俾個讚讚你我陣間都開TVB post

雖然好多謝佢地支持
不過明信片真係so useful

堅持堅持

侵侵快啲贏

小鯨是咪肚餓

Miss them so much

手頭有一封未寄比快必

Back

推
推

啱啱食完飯 不過好想食叉燒餐包

寫比女朋友都冇咁密

最近四圍都見到5毛

支共放人

Block

I mean大家
我冇咁夠薑

鯨魚個胃真係無底深潭

我以為你，果下真係好感動

save 12

嚟喇

Graffiti 好靚

成日都有

漁船：一噸磷蝦，請

多謝提醒

me too

我一星期一封比fd子
雖然好掛住佢地但生活仲係要過

加油！多謝你地！

柒咗唔夠快

#MeToo

儲緊比連登某巴，希望佢唔洗入

毋忘義士 釋放十二

never forget

總編
我哋只淨下堅持

笑死第一次聽人咁叫我

最近少左去旁聽，驚入到去崩潰
上個星期又有一個手足咬左

係

祝福佢

搞咩啊
個bot今日好唔掂

Push push

熱愛坐巴士

我都係
而且同家人講提早出門返學都難，又起唔到身

Ching ho ball

求主憐憫

阿珍個名好撚似周星馳啲戲

每日都要記住

賓清請振作 望下啲圖 好撚正面

今日樓下都見到

加油呀

推喔

好似老咗二十年咁

堅持
絕 不 退 縮

記得睇pin rt 多啲入黎吹水推post食左飯未？

食左

仲有好多人堅持梗

毋忘手足唔好淨係扮係個心到
記住做出嚟，感染埋隔離啲人啊

努力揾錢請個好律師上訴

有時間就去
有時入唔到就等送車

跟蹤基2 好難忘記

希望仲有得攞啦

我行開左一陣姐

牙曦

#save12hkyouths

尋找一下

珍姐

Fat X

🚬

？

上緊庭啦佢，換人會好煩

光仔
記住RT同share
今晚食咗咩？

頂你蝦我

鞭生

可能贏呢

一定！叉包加油

小蓉巴:
麻煩RT同 Share

BRING THEM BACK

heyson

今日.

小曼食飽未

Hi

主耶穌求你比佢贏啦求求你

食飽飽未...牙曦

未

飽

飯.....又遲了

大家都未放棄
一齊頂住

祈個靚禱，等大佬救

在乎天父，真係冇辦法……

唔敢唔敢

Ok依家認真推po 精神 旺一旺個群先

基爾手足晚上好，今天過得好嗎

還好

Long time no b

🌞🌞🌞

好正的廣告

入波未

嬲了

珍珍

應當一無掛慮
雖然平時聽難聽過屎
但靜低思考嗰陣又發現係真理

合約戰士

W

珍珍ok阿珍唔ok

B mud

Push.

樓主=你個名

誰能用思慮使身高加一肘呢？

C

香港人未放棄

好虔誠 真心

我都未放棄

薯圈呢

咁

真喎 多啲入黎推po ok?

搞唔掂

真心祝福你

衝動開咗 聽日又點開好

Daddy
幫手 Share 吓！！感謝

又有新名我會唔知叫梗我

當初企喺前線擋子彈唔反抗先係精英
I am rubbish

求主施恩……剛才速讀聖經，睇到昨日睇的（？）第十篇
「……耶和華啊，求你起來！神啊，求你舉手，不要忘記困苦人！
惡人為何輕慢神，心裡說：你必不追究？
其實你已經觀看；因為奸惡毒害，你都看見了，為要以手施行報應。無倚無靠的人把自己交託你；你向來是幫助孤兒的。」
願你打斷惡人的膀臂；至於壞人，願你追究他的惡，直到淨盡。

珍珍薯圈

曦....

咁點

薯片好食啲

save 12 hk youths

咁我呢ｄ去到理大果陣都唔敢掂汽油彈的叫咩野

同意你個名

一見到心諗 屌又痕呀？

唔好，傷肝呀

嬲多陣先

個個po都有我㗎曦b

No Ozil no party

我全都要

我唔要

收啦

榮精神啲 唔開心就入黎睇依個post 屌周街都係save 12 好撚精神呀

我尋日都去過理大
都冇掂酒

乜料呀

唔好呀，近牌我老母成日發脾氣，而家佢有少少高血壓

見到詛咒詩就最爽

秘豬

on 兄你好
麻煩幫手 RT 同 Share

嬲唔一定發脾氣
我係自己嬲嗰啲人嚟

珍珍個煙肉味明明幾正

中場冇人攻真係好廢

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

好似無再見到小江啦

逸東酒店好唔好食

牛仔片牛仔片

理性討論 珍珍啲嘢好鹹

基巴話我無遲

真.... 好似呢半年都冇咩見到

聽日繼續約定你不見不散

牙亂.....靜啦

都ok嘅 好耐冇食

呢ｄ叫咒詛？？？拯救呢架

你好qcu

架仔

我都係，但會好憂鬱

cu

嘟嘟嘟

曦曦沖完涼再推

係鹹嘅，不過我都鍾意

唔了

成日自己屈埋屈埋
但我真係未試過大爆發

榮快沖 我已沖

食完飲水

人係選擇性接收資訊
我淨係睇到最後幾句

還我奧燒

逸東5樓間bar超正
每次同fd玩完都要去飲翻杯

有無手足一齊睇暖男爸爸

一齊跳

好耐冇。
但試過屋企得自己一個見到催淚野都喊唔出聲，講緊呀大個口都出唔到聲

嗰陣好多

見字飲水

68 塵以為有家就是安穩

=5001

我好眼淺 好易喊
上年試過嬲到發燒 唔知關唔關事

阿珍份人好似好好撚

小學回憶

睇晒成個以免自己比人「咒詛」緊都唔知，嗱嗱聲悔改

唔好了 留返之後

係今年好多都畀人遮晒
但唔係遮晒就會唔記得

唔飲酒

唔識邊個係阿珍呀喂

之前d topic 呢
y唔用

好在你提我，真係睇漏咗pin
食住飯覆你

好飽

床尾和

大海撈針都話可以去個海度撈吓
Or
有冇試過掛住一個人掛到食唔安坐唔落

牙亂
釋放吓情緒

原來真係有用
專心食飯先

眼淺咪好囉，好過冷血無情呀～
呢ｄ瞓下覺就好。
試過睇Google Earth睇到嘔

我鍾意Wellcome果個

佢個人……

唔可以比佢停
大家唔可以忘記

好悲涼

邊個

大家都無忘記到佢哋

推
基爾巴打好堅持，日日出post

有時太易喊好似傻仔

好似係
有冇試過掛住一個人掛到食唔安坐唔落

唉

但我而家好似冇晒正常情緒……

小曼真人係咪真係好矮

驚左

有啲我仲記憶喺邊個位

佢係咁
一日一po
如果一日2po多數係手痕

麻木定點

Sor.......

與哀哭的人同哭是充滿同理心的表現，是好架，你唔傻，美德嚟。

要揾啲野發洩 心靈健康好重要

展大俠....辛苦了

近幾年最悶

今次早咗少少入

記得睇pin rt ah, rt完早啲訓

絲打好女仔
我以前試過落bar叫熱檸茶
攞個feel
露天bar真心正

政治逼害

與喜樂的人要同樂﹔與哀哭的人要同哭
對於我嚟講有時前者難啲

Ok

麻木同少少內疚，有一排成日ff自己坐監，然後淨係想玩同讀書咩都唔理。

會聽歌瞓覺發現自己開唔開心都係聽歌

兩者都好難

Jet jai

都明 其實好易內疚
永遠覺得做得少過人

真

唔驚的

唔好唔開心 精神啲 唔開心就睇依個po, 勁正能量

達蛇要搞搞佢

文宣好靚
OMEGA果個大到痴線

巧的 驚人咁笑

PPPPPPPPPPP

放鬆一排先 如果係真係上心既你一定會繼續堅持落去

多謝你

係咪有野想講快講

珍妮你好
食完飯 返緊屋企

諗起細個睇個故仔，有個老豆每日返工之前都會去酒吧飲杯，點知有一日個仔跟蹤佢同佢一齊去，侍應問仔仔飲咩，佢話「同爸爸一樣」，嚇到個老豆叫侍應幫個仔轉牛奶

大家可以繼續宣傳，滲透！

55

Is

pudh

民族自強

驚自己不上心

太多P啦

食咗咩呀

66

你係咪有數

77

77
好耐無咁玩

咁係

越南野個fd請

今日有冇諗起人

88jenny

生牛肉河

88牙亂

有
睇下係咪10個

88heyson

正喎朋友請

無啊 兩日無偷睇

99年年

99年

成11個

傻仔真係數
我特登睇吓你會唔會數

睇黎有新對象

唔知你地有無一個習慣 我地每個人都會有越嚟越習慣麻木既時候 每當我有呢個情況嘅時候 我會上youtube 睇返上年啲片 個種感覺就即刻返曬黎近排就當然係十二位手足

成班傻仔喺到數

咁岩一齊同一個鐘數放工撞到

Don’t cry

上年已經唔敢睇直播

冇攻中點搞

放負撚唔會得逞
最多只能話比外國人知支共有幾仆街又如何

hey1010

我明 間唔中就會睇返舊年啲嘢
刺激自己

1010jenny

11 11年

牙亂1010

咪係囉講好左10個
定佢計埋我自己果份

推+ tweet arrrrrrr!!!

接住

年年1111
重光記念！

太抑壓

你都傻傻地啦咁樣同我玩

好！！！！

有乜用？

未試過P嘅我

點知你都係傻豬嚟㗎

1212

返工之前飲一杯係咩玩法
壯膽？

pushhhhhhhhh

講左P仔真係尻尻地

1313

搶你1313

屌 慢左

認證了

太慢 畀啲速度

1414好攰

岩岩覆緊你慢撚左

我見到人地數之嘛

1515 冇人玩了

1616

呢到好多傻仔

奧燒啲隊友咁廢
阿狗唔出奧燒 不如比鏝
唔好嘥料

pish

保暖啩，點知個侍應拎咗兩杯奶

點解法庭po 上咗cc 台第四但冇熱門

奧燒咁勁但比幾隊波搞死

1717

牙B

飲奶正

有KDB仲邊使要燒

真 嘥撚晒

鏝要兩隻攻中
信歌帥 不斷抽插兩邊Half space

1818

於是個老豆就戒咗酒啦
不過如果用啤酒杯裝奶真係會飽死

1919

2020

2020係屎

係文青的時代啊

點解

不能同意更多

幾時番黎

奧燒幾時走
等左好耐

true

國家不幸詩家幸，句到滄桑工便成。

翻譯做人話

都真 古代啲文人好多都係懷才不遇
跟住寫詩叫春

媽媽好慘，個個出去食得佢冇得食

當國家充滿患難的時候，班文青就有好多好多寫作素材同心境參考

係喎，而家先發現，呀媽呢？？？

無啊

冇飯食

洗緊衫

工人姐姐

推上去

都係

你真係長期熱一

其實依家佢係咪走得

以前果個年代，邊有咁多工人呀，麵包都係一年焗一次咋

如果阿肯俾足解約金應該得

喂喂喂....RT咗未呀？好多呀，有冇漏？？check check 佢好喎

手機單手影唔到相

有錢人咪有工人(slave)

or indentured servant

點算

190左右

我有時都會係到 你好珍妮

影咩

佢地係咪叫你憶憶

有呀今晚食牛肉

食飽就好

元朗周地都係

波仔

有冇食雪糕??

好耐無見呢排忙

勁

一隻手揸透明卡一隻手揸機根本對唔到焦

民煮....麻煩幫手RT 同 Share
今晚煮咗咩?食飽未??

推推

正能量出動

你今日retweet咗未？

We shall never surrender 面對極權 我們絕不放棄

啱食咗
變肥仔啦

睇下有冇球會買起佢份約
或者賠錢囉應該

Yes

要繼續堅持

珍妮

永不放棄

多啲人知

推推推推

多謝手足 持續關注

多謝你整理啲link
其實每晚都有唔少人跟住呢啲黎rt

持續關注 RT

唔好慣呀！

基2

做緊咩

閉關

小鳳哥

生飛滋但想食薯片

妮妮，retweet完早啲瞓

正能

早瞓真係好難

係 點解你會知

被cum就凍

就凍cum被

唔記得喺邊到見過

基巴
基爾巴

遲瞓皮膚唔好呀

邊個post 先 今日架？

喺度天文台

之前嘅唔記得啦

但真係戒唔到

小鳳兄

ich bin deine Zukunft

佢地話我gay 基巴

I love gay ba

想正能量

叉包！見到你又想食叉燒包

睇緊劇？

多謝咁多位一路堅持

點樣先叫正能量

睇返啲相

係時候宵夜

唔知 我都好迷惘

冇事嘅

P牌仔

基....頂住

幫推

淨係有印象有人叫你憶憶

夜媽媽邊度買叉燒包而且我好眼瞓啦

係的 不會有事 照緊你

食咗先算

hi 我又嚟啦

Is 好快過

Is 仲有27又一日

仲有一個月就生日

Save 12 hk youths

進化未....

你第一次聽周國賢係聽佢邊首歌?

蜜蜂罩

嗯

我都好似係

Jenny

但apple music 冇密封罩 垃圾

你個名點讀

啱啱先返到屋企

佢再唔返嚟，我就冧了

咁夜先返到

我返咗嚟

唔係你

發現冇開心嘅原因都要開心吓
唔係人都癲

休息下先聽日見

睇裝修

Gn gay2

原來快啲沖涼瞓覺

係嘅大佬

乖

Kk盒

希望你真係一覺天光

應該係自由西叫我 好似得佢咁叫

靚相

我用tg聽 apple冇的話

原來憶憶

咁你真係gay佢wor

pushpush

畢子

我未用過

好用喎
因為cover嗰啲得YouTube有
就用tg down YouTube cover聽

咩位撳的聽過人講企但真係未用過

其實係bot嚟
@YoutubeAudioDownloadBot
Send條link畀佢就得

以前我成日會笑樓主係基
回憶巴係最早期gay樓主嘅巴打嚟

原來咁有歷史

Ok!!! Thx jenny, let me trytry sin

我狙擊樓主仲有心機過搶5001

You are welcome hei

狙擊手

啱架啦狙下佢啱架啦

點解要寫落晴b果張
寫落其他吖嘛
利申：唔鼓勵刑事毀壞

今晚係聽英文歌

好

冇民煮，冇心情食

彩虹狙擊手
專撮合樓主同其他巴打
依家比較支持 樓主 x 屎屎

呢排樓主少咗比巴打gay，同埋少咗叫啲男性政治人物做bb
無得狙

笑死

早期樓主仲會叫鄒家成做家成bb嗰陣，成日比我狙
搞到引嚟唔少巴打入嚟搵佢
成為連登gay bar

我都好耐無狙樓主啦

好有歷史

Meine schöne Zukunft

都要食小小

今日好唔好生意??
麻煩RT 同 Share吓

真係少左無見你

奧加：仲咪可以停，一直同我行落去呀

佛系咗
同埋真係少咗巴打gay樓主

Push
我未放棄

果時點解會咁多人gay佢我都唔記得左

今晚好靜

等我嘈吓先

其實我都唔知
但係啲人一入post就會自動gay佢

想食

麻煩 RT 同 Share 吓

前學生動源召集人鍾翰林明日(10月29日)上午9:30會在西九龍裁判法院三號庭上庭應訊。

Former Studentlocalism convener Tony Chung Hon-lam will be heading to court tomorrow (29th October) 9:30am at West Kowloon Magistrate’s Courts.

聽日

一齊

好呀包

唉 睇完個心沉一沉

牙魚
幫手RT 同 Share ok??

俾啲氣勢

熊仔餅都聽日提堂
唉 每日都有好多好多

唉....
今日新聞話保到走

Rt rt

基

頹咗

唔可以放棄，要撐到最後

突發：鍾翰林不準保釋，早上9時半提堂！

你地咁夜都未訓

星星

包包

god save the 12

沒有

一人做一張

好撚抑鬱 而家仲有冇手足係連登入面陪我發神經?

goodnight 油b

Bye bye 蝙蝠

5001

一齊5001

師兄仲唔訓

乜

推到3000當贏

你差唔多訓啦
利申 訓醒

未
瞓咗幾耐

2個鐘 夢醒咗

點解驚我
我超nice

返黎返黎 好悶

Nice d mei

瞓多d

???? 我打呢句嘅時候心態係🥰

你早訓先講啦

咁掛住我

見識到啦

户哥

呀屌 咁早呀

攝時間油deedee

未瞓炸基哥

你瞓多d先講啦

油油呀，瞓未

我有時覆得短先好cool咁

仲以為有人同我一樣

媽啊好嘔

你早訓先啦

下 我南柱赫

改觀了，係我錯

咁早就醒對上一次咁樣已經係中學去camp

我153就摺埋

Oh fuck

Metoo 要覆曬

不過又真係睇心情覆多

好煩囉要覆哂

訓得唔太好 好淺睡

我好重要

我明，個個覆好煩

户户呀 瞓未

呢刻係

你瞓多d先啦

會燥燥地 心情好靚先真係全部覆

基真係咁
你見佢0晨無啦啦一點出po就知

建議你去訓先

咁我呢

推推推推推

冇心情乜都係假

你唔瞓，我點捨得去瞓

都心滿意足

你啊 還可以啦

早晨

幾多層最鬆化

再瞓過
不過淺睡係好煩，補眠都補唔翻

最煩係啲五毛，成日挑機

畫畫未

有曦的日子 基很幸福

佢真心癲，咩鐘數都見到佢咁

你瞓先

你都係。。

你瞓先
我遲d瞓

眼瞓先再去啦 唔逼自己訓了

教我

我已經block得7788 入嚟我post嗰堆都block到完全封鎖哂

畫我

呢句over咗

細嘅先

對講機？

唔知你想畫乜

叫耳仔畫

滴哂汗😥

你先係，我上少咗

🥵

準備訓

我？唔了

點解，你係咪唔要我啦？

唔得

訓到好事啊

33層

係咪畫咩都得

我好少block 但係會認住佢哋 方便睇佢哋講乜

Y

唔係
點解咁講

唔係 我唔係全部都識畫

你掉低我

冇block過人

太口臭 頂唔順 我會屌
上次鬧到癲咗

最叻畫咩
教我

我好似淨係block咗係！__________

其實冇 我心情差先畫畫

同班五毛認真會好蝕底，耍走佢哋就算

所以我連睇都費事
不過呀奔成日覆

慘慘豬

冇乜野嘅
不過訓得唔好真係好影響心情

夢裏看風起了

好型

其實最蝕底係同啲長篇大論嘅放負撚/熱狗/弱智講人話
有時見到鑽牛角尖又忍唔住覆

唔係呀嘛

好好心機

但有時睇罵戰好好笑

我本身都會認真覆
但後面因為一條友日日覆返工不了
就開始放棄同五毛溝通

真，個人會燥底，再打開手機每日睇新聞仲燥

好勁

我成日覺得佢覆到自己都心情唔好

係，嘥自己時間，明知佢哋唔會有咩正常回應，所以好多時候鳩應就算

不過都冇辦法

全部線條都好簡單喎

不過之後冇得揀 要搵食

可能佢冇事呢，唔想覆自然會唔覆㗎啦

畫畫為生

我都係，唔好話香港政治
好佩服係男女性平/空姐/環保etc仲會好認真同啲癡線佬講人話個啲人連登（香港）咁多癡線佬
有時慶幸身邊熟個啲人都係地球人

頂我瞓了

咁又係 不過如果係理性討論嘅都可以接受 但佢哋下下都係咒12手足

畫唔到

Bye bye

畫唔到+1

Goodnight

心情唔好就會畫到 畫哂啲唔開心嘅出嚟

早抖bro

Byebye 你都早啲瞓

早唞啦

Nite

Byebye

好勁同型

唔覺得

我覺

想自己設計一個紋身
不過暫時未有一個滿意

好撚型

咁都型？

型呀
想睇吓

不自爆

你都唔用

因為7

邊會
你咁型

瞓前推

唔型

早抖

我覺得你型

幻覺嚟

真係幻覺嚟

冇
你仲唔瞓

你訓先

你先

不

瞓

你訓

求敵人放人
香港人真係高
那些人只怕武不怕文

早 基

Morning

食早餐？？？

食咗三文治 希望今次唔屙

早 單車巴

thankyouuu 早

咩嘢餡

你好快啲去瞓

瞓醒

大隻花早

攰

你哋兩個去瞓啦好嗎

你都係

其實我想但我上緊堂

你都係咁

過左咁耐都要繼續推

咁無了我代你訓

痴撚線唔撚洗瞓？

屌你唔撚洗瞓？

屌。。。。

唔夠瞓好嬲。。

想屌樓主。。。

快去

真係

我係

真係嬲到要屌樓主

same

由 早

包包 早

俾佢瞓

瞓完

唔係

屌，尋晚叫你瞓又唔瞓食嘢啦

代埋 thx

瞓覺

包包真係最癲

日日唔使瞓咁 cls

瞓到4個鐘已感恩

仆街遲左

勿抄

想覆曬先

咁仲唔去瞓

。。。。。

包包咁樣真係好快死

勿死

冇所謂啦，死唔死都係咁

想食
麻煩 RT 同 Share

答得唔好？

你都啱

咁樣未死好攰 都係唔好咁攰

好傷心要起身 真係要屌2

乜9

喊住起

死咗有排瞓

真係好掛住好掛住你哋..

Day 68
十二個生命若為自由犧牲
祈求大眾可一起關注送上憐憫

仍期望手足歸去漸近

最新消息
官派律師名單仍未公開
司法部下令禁接案

忍唔撚住係入面屌咗獲

理大一役殺死了整場運動

miss 咗呢個po
推下先

唔瞓

《十二》鏗鏘集 英文字幕

返工？

Save 12

牙包

好

p

恭喜

竟然

仆街唔小心瞓著左

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

尷尬咗...

頭先邊個話自己唔搶

我真係唔諗住...

....

我諗住幫推

笑咗

世界嘅嘢都係冇得強求

有排畀人bin c

我仲以為你搶

祝好運

我完咗無朋友了

me又係5000again

唔知笑定喊好

我好似又係4999

我都係..咁啱..

Show blocked user

搶多幾次可能會變咗我哋嘅私家位

我...

嬲兩秒先

去咗聽電話

朗

邊個搶到私家位鬧返佢地

又block一件

聽完仲瞓唔瞓到...

第一同最後都做唔到

Thanks

差唔多了

你加油
小心同25仔一樣，之後嘅post又比人鞭

好～～

同啲人講:
「個位我架，你哋去搶翻5001啦」

搶尾師

Cap圖隨時準備

5001變咗由私家位

Save低先

我走緊

沖涼啦 5001冇你份

唔好

保重

一夜間呢到好多人變咗做方丈

沖完

咁快

寫咗入小氣簿

我仲話食花生

嘩 吹頭未

你搶5001仲快

食到落場玩埋

Now吹

還翻出嚟

幾時整返個5001龍虎榜

連囝都幫你唔到

下次唔幫推了

早抖香港

都係瞓覺啱我早唞

原來有人投訴過傾住計推post覺得唔尊重?

有少少意見

邊到

I see辛苦了

好難搵喎 幾個post都有

唔緊要啦 又係我建議嘅

咁點算

咩點算

俾人鬧

1

理得佢
我推我嘅 佢鬧佢嘅
有人關注就得啦

係咪五毛嚟

唔係
意見不合啫

Day 69

踴躍Retweet #save12hkyouths同時retweet #freetonychung 同 學生動源相關tweet

#RopeOfHope 文宣Campaign

#Save12 #bringthemback 透明卡

周不時都有依d人

仲未瞓

你都係，過咗6點

仆你個街

你通頂呀？

唔係呀，啱啱扎醒咗

下。。。

你瞓得咁差架咩。。

又係唔小心瞓左唉

慣咗呢啲時間起身嘛

又miss咗5001 無得食花生

呀又係 我以為七點依家 個天勁似

就嚟九點lu
食早餐未

痴線唔洗瞓咩

連續miss咗兩次

求絲早

未瞓夠 你起身食啦咩

唔會有第3

早呀水樽

未呀，應該轉頭再瞓過

我又發怪夢

係咪想逼死我

屌你老母

發咗啲咩

次次都4點嘅話 我都係瞓先

咩事

頭先又係自己恰左 又醒

咁係嘅

一個禮拜比一個禮拜少人。。。

瞓咗

我有瞓

一分鐘？

多謝基爾巴

多好多

你呃人

我冇